古代d人會點叫對方?

如曹操,叫曹先生,老曹,阿操定mr.cho

喂

操操

丞相

曹叔叔

「曹總」囉屌

曹大人

曹公子

阿瞞

孟德

牙曹

叫 ching

or 師兄

小操

兄台

直接叫職位

足下何人？

蔣幹：「操你嗎？我幹！」
曹操：「我操，你誰啊？」

蔣幹：「我幹啊！」
曹操：「我操，你到底是誰啊？」

蔣幹：「我幹啊，你操吧！」
曹操：「他媽的，你到底是誰啊，我操！」

蔣幹：「我幹，我幹啊！」
曹操：「我操！」

此時蔣幹的媽媽接過電話：
「我幹他媽啊，你操吧？操你媽呢？」

笑死咗

曹丞相囉 熟咪叫名

力gem蘇乞衣

以前讀中學個陣有隻新移民同學坐我後面，有日佢上堂係咁傻笑，咁我好奇就問佢笑咩呢，佢話睇到一個笑話太好笑笑到停唔到

咁我就叫佢快d講啦，個同學就exactly講左個一模一樣既笑話仲要係用普通話講出黎，當佢講完之後佢一路笑一路望住我，而我只好用盡全力笑出黎「哈哈，哇真係好好笑，哇，操，你幹，我操，哈哈」廢Up完後我就轉身繼續面無表情咁上返堂，我心諗「佢講乜撚野啊」

非鳩Up，真係唔明有乜撚好笑

曹永廉

貴方